有無人成日都會嫌自己女朋友廢？

長期都好似睇唔順眼佢做嘅野
跟住就會不停哦佢
每次結局都係鬧交收場無改善

通常都係倒轉

拍拖唸住改變人就錯
江山易改，品性難移
不如換果個你想點既女仔

你自己識咗其他女咋
真係唔中意咪分手囉
咪撚拖住人

你對佢咁唔滿意
當你遇到個理想對像你就會想分手

分手下場

唔好拖住人啦
你唔講分手 佢遲d都可能頂唔順同你分

真係無呀唉
就係好似成日都會有野想挑剔咁

(定係其實係自己有病)

你覺得佢價值低
其實對你黎講未必係壞事
你可以食住佢

就係驚緊呢樣...

你檢討吓自己先啦完人

前女友嫌我廢就有

咁你應該分手

Ching係咪頂唔順佢啲野話極都唔改？

分手啦
唔洗煩

咁唔滿意唔好一齊囉

老母都冇你咁煩

又真喎屌
拍拖拍到教女咁為乜

好賤，你嫌佢廢咪分手搵個更好lo

為左你，要改嘅一早改左，唔想改嘅哦十年都唔會改

我

同你老母結婚啦

條囡真係好廢

唉苦口婆心呀屌

女朋友唔洗勁
如果覺得女朋友廢 咁係因為你唔夠勁
勁係你既責任
女朋友既責任係比你屌

其實當你嫌人地時諗下自己係咪真係咁完美，你女朋友其實有可能都好多野嫌你架，只係唔想傷感情廢事出聲

處女座？

你係咪有精神病？

on9
一廂情願要人改就話為人好姐
有無諗過人地想要乜
自私到

有問題唔講，好想散?

點講？根本每個人都唔同性格...好少事例如係飲完水個杯唔洗都可以睇唔順眼啦，如果唔係d咩大事，有需要下下都嫌棄？咁多嫌棄好想散？

師父明白了

唔講出黎，佢點改？

你肯定講左出黎會改？如果你答係，咁包容呢個詞點黎

講完佢試過改唔work咪包容囉

仍然掛住前女友 雖則仍舊做朋友
廢嗰個喺我 間接害咗佢

咁你問下樓主講過幾多次？佢自己都識話長期嫌棄..即係都唔知講幾次啦...咁都仲要繼續即係唔夾啦，唔夾就一係分手一係包容，唔通要對方改咩？

重點係包包下會包撚到絕左望

睇下佢為你改幾多啦

再唔順氣，又叵下自己為佢改左幾多囉

其實當你嫌人地時諗下自己係咪真係咁完美，你女朋友其實有可能都好多野嫌你架，只係唔想傷感情廢事出聲

咁你問下樓主講過幾多次？佢自己都識話長期嫌棄..即係都唔知講幾次啦...咁都仲要繼續即係唔夾啦，唔夾就一係分手一係包容，唔通要對方改咩？

咁如果你覺得你仲鐘意佢唔想散咪keep住一齊先，可能遲下你會變到唔介意你依家介意緊個樣野呢

唔好自虐啦
徹底離開佢 搵嗰個仲好啦

係呀跟住佢隔一陣就會問你 做乜好似麻木哂咁

識咗11年 唔可能忘記對方
雖然分開已久大家仍然有好關係

女人只不過係雞
屌到厭睇唔順眼就飛
可以試吓無套中出完即飛
當係最後的禮物

師兄你好大壓力?

睇化左女人

有，最尾分咗手，感覺冇將來

鷲哥

你咪呢種呀?

教多你一招
買定藥dum比佢
同佢講：一係而家食 一係幾個月之後落 一係自己養成世 唔關我事
包你冇手尾
試過幾隻都係會食
反正農場啲雞都係啪藥大
傻閪雞都一樣要啪

公開隻臭雞

以免其他手足中伏

以前成日比佢厭廢好似我襯佢唔起咁

做完一份嘢問男朋友我做成點 佢答我：I can do better

你老母話佢唔係傻閪雞喎
但生咗個傻閪仔出黎

CLS

自己檢討吓

兩個人一齊係要開心同舒服（我講緊相處）

同你一齊，煩過隻閪咁，會窒息囉...

你係處女座？咁撚麻煩嘅？

曾經會，
不過之後諗諗吓，如果唔係佢咁蠢，點凸顯出我聰明
如果個女仔佢仲聰明過我嘅咁就冇面啦

人地生活習慣好難改變
張床想點咪點，咁都要控制人？

你老母啪完藥 結果生左個on9仔出黎

好嘔心
諗起調轉角色條女下下為你好叫你改，你都頂唔撚順啦
成年人啦仲玩育成咩，咁唔識尊重別人個性不如分手

咁唔通有壞習慣都唔講出黎叫對方改咩？

個friend上次又係咁講
過多兩個禮拜同左第二個女仔一齊

成日睇佢唔順眼就分手啦
你呢種肯定唔係愛嘅表現呀！

曾經遇過個男仔有咁嫌過我
話想我改嘅時候都未一齊
我個時諗咁唔滿意我點解要話鐘意我
自己真係有咁差咩 好唔開心

但諗真啲 其實佢講嘅我自己都知
我都覺得要做好啲先叫做可以堂堂正正係佢身邊
嗰幾年都努力去改 但係可能改得好慢好慢
同埋成日好驚改咗就變到唔係自己
最尾個男仔無同我一齊 鐘意咗第二個
然後我而家仲自己掙扎緊
好似唔再識欣賞自己 都唔覺得會再有人欣賞我

如果係咁 你段感情冇結果架喎

你冇壞習慣架?聖人？
何況講完提醒完咪算，樓主咁日日睇唔順眼嘈交你覺得係健康？

未一齊就要你改 好似又太離譜喎...
但點解成日都係覺得改咗=改變自己呢？
其實都係希望有進步先會去鞭策對方姐

其實佢都有話我嘅嘢 我會真心照單全收反省下
因為我知段關係要維持 必定有一方帶頭改先

但每次到我講完提醒完都係照舊咁做就會覺得無力感好重

我嫌自己廢得唔得

你自己有問題
你諗清楚係唔係真心鍾意人啦
唔識尊重人拍乜撚嘢拖？

食屎啦食住人
拍拖拍到攻心計咁 收皮啦

Same !! 正臭雞
之後唔見咗個電話，入嚟有佢啲裸照

On9 一個多功能sex toy定乜都冇嘅飛機杯？